NOW駐京記者採訪期間被警察阻撓，攝影師被鎖上手扣押上警車

from NOW NEWS

訪問乜?

四川？
定北京？

709律師聽證會

鎮國啦

不如唔再俾香港記者上去啦

我國最自由

我的國 厲害了

777: 唔關我事

Now新聞台一名駐北京的攝影記者，在採訪「709大抓補」維權律師家屬時，被警員押上警車。

該名攝影師當時正採訪內地維權律師謝燕益準備出席北京律師協會的聽證會，他在門外被5至6名警員及便衣人員壓在地上，雙手被反扣背後再鎖上手扣，並將他押解到警車，最後強行將他抬入車廂內。期間他與同在現場的Now文字記者，不斷追問警員為何將他帶走，但未有回應。

據現場記者指，他們開始採訪時，曾向現場警員出示駐京採訪證件並接受登記，但攝影記者的證件不獲發還，向警員查詢並理論時發生混亂，攝影記者被推倒在地上。

Now新聞台表示，對當局無理阻撓駐北京記者採訪表示憤怒，要求當局立即放人。

其實都好奇怪有線中國組仲可以生存

片

唉屌你老母

cctvb 妓者入人民大會堂點行都得

cctv b?

痴燃線屌佢老母鬼國

痴撚線國家

唔知班五毛又會屈記者講過啲咩
Dewi JR 出黎回應下